點解外國又唔要求所有中國人入境都要肛探？

公平麻

無人想探

左膠：文化差異

分明玩9外國人.....
(日本人限定......??)

直接禁佢地入境就ok

如果淨係支那人嘅話就會變咗種族歧視

人地先進國家唔會同支那一般見識。而且人地技術更先進

你估個護士好想幫你探